自貼block user list，睇睇邊幾位係全民公敵

想睇大家張list幾長

先貼為敬

我會follow佢地
一開post就J擊

唔好浪費時間啦ching

咁少人？

完全封鎖 蕭別離

係，主要係太煩膠忍唔到先block

我block咗好多五毛同煩膠

我好欣賞呢位ching，鍥而不捨

五毛比較少，有時有啲係on9扮五毛，其它post又會真心

有好多著名五毛架
扮五毛嗰啲睇多幾個post就解返

Agger

我已經有 5xx 個

有冇名單？我多數上連登都係睇任務task、飲食、上班同財經，熱門呢排太鳩，越黎越少追post，少見五毛

印老闆都block

資深玩家

欣賞還欣賞 但佢阻人打丁真係罪大惡極

自武漢肺炎起印度佬出啲post越黎越鳩，自己又對啲名星冇興趣，不如不見嘅做好做法

佢唔係只喺佢個啲post入面洗自己版？

佢有時會random入post 貼戒丁link

真係唔知 總知佢好煩。又唔係日日打一日打幾次總之見到就覺得好煩。有一日就block左佢

最攞命係啲link好多都係支那

係咪常po健康台？好似其它台啲po冇見過

我睇過一次各種中醫分析但我真係頂唔住，不過佢好似有一班信徒咁

成人台都有